一句講晒「鳩行 > 鳩UP」，同唔同意？

拿
唔好講咩含唔含淚
作為香港人
本身就已經含緊撚
而家只係睇你點樣用你既時間

出黎鳩行
定係留係屋企鳩UP
自己揀

幾廿歲人
驚俾人騎劫
驚俾人解散
驚俾人篤灰
驚俾人人鍊
咁多野驚
咪留返屋企打飛機囉
反正你呢種人
都係失敗過一次
就永遠失敗落去放棄架啦
等 free ride 囉
大把港豬同你一樣

禁錯負皮 明天見